【「999」求助電話未能接通】

【「999」求助電話未能接通】

因寓所受颱風破壞，本網記者今日中午12時許嘗試致電「999」報警求助，惟電話多次未能接通。

《立場新聞》正向警察公共關係科了解情況，有待回應。

唔係掛

Facebook都有好多人話打唔到999
真係垃撚圾

999無人返工咩？

本應打999可以求助

咁果班廢老點打999叫差佬